【一月美食番】博多豚骨拉麵團 討論區

STAFF 制作
原作：木崎ちあき
キャラクター原案：一色 箱
監督：安田賢司
シリーズ構成：ヤスカワショウゴ
キャラクターデザイン：井上英紀
音響監督：岩浪美和
音楽：中川幸太郎
アニメーション制作：サテライト
オープニングテーマ：
岸田教団&THE明星ロケッツ

「ストレイ」

エンディングテーマ：
TRI4TH

「DIRTY BULLET」

CAST
馬場善治：小野大輔
林憲明：梶 裕貴
斉藤：小林裕介
榎田：小野賢章
ジロー：浪川大輔
ミサキ：悠木 碧
ホセ・マルティネス：前野智昭
大和：松岡禎丞
佐伯：平川大輔
重松：浜田賢二
剛田源造：廣田行生
猿渡俊助：中村悠一
新田巨也：松風雅也

官網：

線上：

然而個主題好似唔係食野

shu.......

睇個名就知美食番啦

個cast咩事

好波

女主好正好大波

好有成田良悟feel
btw
有女裝大佬=高汁

感覺好似Baccano!

痴撚線卡士

好睇wo

OP好撚GAY

又偽娘

以為真係講拉麵DL左落黎睇

不過好似都唔錯

第一集黎講呢套同刻刻都幾好睇

一開始以為靜雄派傳單

為左美食而黎

睇女睇美食

畀夜總會尋仇嗰條友好似金閃閃

套野幾正

群像劇

頸鍊+金髮+髮型

群像劇
第一集感覺唔差 群像劇得黎又唔算好亂

原來唔止我一個

頭三分鐘 。。。我到底係咪入錯POST

由始至終都冇人話係美食番

CLS好正
一開始仲以為係美食番,差啲錯過咗套好野

sor

諗起 m 記牛河

屌回錯 應該係 小泉同學個邊先岩

大家都係拉麵姐

YOU竟然是個BOY

恩奇都怒殺金閃閃

係喎屌

屌齊藤果度笑死

真拉面出現了

真係勁似

幾好睇呢套罰

野

又真係好睇喎 節奏又快

殺得好!

好主最尾好有型

群像劇咁既展開最好睇
一次過連埋

年尾去福岡個陣 見拉麵舖有明信片拎就拎左張
但睇完發現呢條友個髮型比想像中更奇怪

河童髮型

@剎那

除咗無頭 永生之酒 仲有無咩群像劇
乜乜9 果套麻麻地

你話超自然九人組?
上季十二大戰囉 不過都係麻麻

剎那感覺正常好多 又型

我估唔係真妹妹

台灣人 Nation: CHINA

第二集終於有D睇頭 可以追落去

joker game唔錯
fate/zero

就咁睇佢好似係中國人但去咗過台灣 再走去日本

搞乜鬼個似主角既路人咁黑仔成日中伏

12大戰一集一個人似單元劇多
f/z睇左

睇到最後真係講左句 OH SHIT
估唔到個妹會比人姦完再虐殺咁陰公

joker game 一集一主角

唔係真妹黎既

博多好可怕

個新仔好慘

俾黑幫用嚟交換嗰個，係咪佢個妹

幾好睇

認真，馬馬係唔係にわか侍
馬馬個變裝個髮型同個阿叔既回憶一樣
仲有好多暗示

呢套個節奏快過Durarara好多，搞到好想追小說
真係幾好睇

利申:動畫黨，Durarara fans

個個情報商都係咁古惑

唔好開估求下你

好正

一開始見到武士個髮色心諗唔會咁橋掛
點知去到後面GEL起個頭嗰陣

我就確信男主肯定唔撚係！此地無銀三百兩

同為Durarara fans, 追哂小說…
個人認為博豚真心好睇～

真女主

幾好睇
但點解要改個咁嘅名

啱睇完 發覺呢套先係今季最好睇

好好睇 但漫畫好似無翻譯咁濟

劇情今季最佳，雖然同為群像劇，但同DRRR比呢套節奏快同人物關係比較清晰，易入口過DRRR

drrr幾擅長用唔同視點但一樣環境去營造情節同情節之間環環相扣嘅感覺，變相就節奏比較慢，風格好似但取向唔同

但個人覺得永生之酒係節奏呢方面又好過DRRR

baccano得13集
durarara第一季都廿幾

群像劇13集一季就夠，一開始睇DRRR真係勁想棄番，自問要俾啲耐性

我覺得ok快就上癮

以為講野食,點知係殺手...
又幾好睇

durarara第2季開始好撚亂

原來套野真正既身份係棒球動畫黎

呢套幾正喎
節奏明快 好快就認到啲人
不過冇個種叮一聲即刻明白件事嘅感覺
個時睇drrr開頭唔明睇多幾集即刻明哂個種感覺好正

呢套真係一個驚喜

得拉面老世聯絡到武士又似係
之後阿叔搵男主傾偈又唔似係 好亂

今集就知
btw武士唔係殺殺手咋咩 但男主係偵探

美食>殺手>棒隊
原來博多豚骨拉麵團係棒球隊我屌

BTW真係武士 型到痴線

好痛快

叮一聲個種感覺真心正

睇佢殺人好痛快

首op越聽越正 ed就超帶感
可惜冇咩人睇

屌 唔撚係講拉麵架咩

依套係少年熱血動畫嚟 係博多一眾棒球少年嘅故事

邊到有棒球呀

唔怪得可以一劍ban走炸彈嗰part畫到打棒球咁
原來真係打棒球

你睇到最新嗰集咪有

你唔見男主成日都練揮棒咩

腐味濃

最尾揹住偽娘真係好gay

好似聽人講過套野個名就係棒球隊隊名

好睇 推一推

冇錯

二次元一啲都唔GAY 畫到佢有西都得

馬場： 你下面頂住我

ED好好聽

片尾LEXBURNER咁撚勁

原來個名係咁解

出乎意料地好睇

幾好睇
但係點解主角個妹咁就收皮

馬場好撚型 初頭仲以為好似dr咁男主戰鬥力垃圾

個新人最估唔到
睇落勁傻仔樣又成日中伏
應該係一拳個king個種角色
點知原來都有戰力

帶你老母感

其實佢個妹會唔會都係偽娘
睇op嗰陣有條仔個樣好似林僑梅
而且塊面有條痕 可能同林林一樣變左殺手

個小妹妹到底有咩能力,好想知

希望整完容之後可以有返啲自信，以後靠棒球殺人

個波原來咁危險

網球都可以殺人,棒球濕濕碎啦

果然少年熱血 人地幾個殺手廢到笑

俄然武士拎把刀當棒球棍扑走個炸彈

好爽快,睇得幾爽

基情四射

呢套好撚基，但暫時為止本季我比最高分

好撚基呀!!

gay到

好BL
但係幾好睇

完全係同居狀態

作者係咪唔記得左林林係男人

如果唔搵梶裕貴 搵個女聲優配應該幾正

你識條鐵 男聲先正囉

個種反差先係重點
不過kaji配女聲都冇違和感
峰不二子有一段完全聽唔出係佢

睇到第五集開頭我突然諗，哩套會唔會其實係棒球番黎

男主咁醒又咁好打

kaji出活動嗰陣會唔會女裝

睇埋第六集最尾，我真係當呢套係棒球番

又係棒球

呢套野好撚基但又好撚正

原來呢兩集已經飛咗一卷(第2卷)
貼吧有人話cut咗唔少劇情

即係叫條女殺首領係馬場？

你無估錯

忍者咁揪得 武士終於有對手

一個投手一個打者

復仇屋因為對象係識既人就造假

啲殺手咁鍾意打棒球

lexburner

武士忍者加埋人妖,仲有咁撚強大既back up,
如果有心合作成個殺手界殺撚哂壟斷哂d job黎做都得

睇咗呢套野之後個人開始腐腐地

CV完勝

又棒球

情報屋先屈

齋藤又無啦啦揹鑊

呢兩集正 假髮原來係咁用

今集又...

兩個男人係同一個廁格換衫

好慘

睇完套野有d心郁郁想飛去博多朝聖

好多殺手,又會比人迫賣屎忽

係咪以後都係負責搞笑

x2

訓練嗰段BGM超好聽

OP有條友短髮 左眼傷Q左
先前以為係林個妹/林變返以前個樣
原來係林以前訓練嘅拍檔黎

林訓練咁耐都咁廢

練到抗打能力好高
成日都挨打

仲以為又多個拉麵post ，出返去了

笑死

林唔廢,佢d對手都係一流級數,
係主角太屈機,係現代既世界觀度可以斬子彈
個忍者雖然冇主角咁勁,但都同主角打左好耐,
反而想知忍者同武士又受過咩野訓練
定係只係作者格硬話佢地勁

忍者對緋狼應該55波

睇完齊木楠雄有啲接受唔到馬場一本正經咁樣
成日形住佢會叫埋小林去食拉麵

オイ！相棒！

呢套野痴撚線,林同個敵人受咁撚多訓練,
武士同忍者懶懶閒咁但就超撚勁,
個忍者好似仲只係普通人讀完書出黎做野俾個fd拉佢去做殺手,
咁洗撚訓練呀?直接同男主打返場,唔夠打就唔好掂呢行咪得囉

現實都係咁上下啦

唔知武士有無接受訓練啦
但女裝大陸仔 受感多訓練 都唔夠忍者打真係慘左d

一開波比手槍刀殺個大隻佬夠係,好輕描淡寫

今集好多笑位

佢同忍者打果時要扮男主拎武士刀,
唔係佢慣用武器廢左唔出奇,不過咁易俾人捉左上車

睇予告似白毛輸

輸鳩硬啦但肯定唔會死既
忍者同男主單挑睇得出武藝同男主有得揮(除左掉野唔中)
但係心態同反應就爭好遠,俾人反彈一下就呆撚左自亂陣腳,
今次紅毛身經百戰,就算係忍者好秋d都唔會打得嬴佢

忍者好似係一開頭唔中
但一入狀態就百發百中
所以睇佢拖唔拖到入狀態

又反高潮

主角個陣咁強大有邊個夠砌

華九會班傻組隨口就講出個目的俾紅毛知

究竟呢套係美食番 棒球番定gay番
我望唔透

其實係三角戀,唔好呃人係殺人故事

馬場偽娘love

白毛好勁

好多基情
黐線
次次睇完都想跳入螢幕同偽娘做愛

[動畫]博多豚骨拉麵根本不是什麼殺手群像番
[url]
[/url]

fake晒追啲人

係友情
gay既係你地

噴糖 咁好牙力

算係咁

個阿伯原來都咁勁